支那挑NBA同派兵去美帝本土打仗有咩分別

以為自己天朝大國想人地美帝本土運動聯盟跪你，傻撚咗